太子站又封多個出囗

C2

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

CLS

成個站封啦屌

搞到佢封哂

你地死得好慘 ，好快封晒成個站

封撚左成個站佢算9數啦 屌

有時懷疑係咪暗地裡
比個位市民放祭壇悼念

封左佢做8.31博物館啦
做返啲模型 黑警 示威者
1比1咁

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

全線封撚左佢算啦反正都係比狗塔

肯定係
正常邊駛封咁耐

從前有個站叫太子......

要搵人研究下消防條例下 太子站營運最少要保留幾多個出口先符合安全

真係以後成為都市傳說遲啲拆埋個出口佢

遲早嘅事啦呢啲應該

直接執柒左佢啦

成個站變埋屈地站

30年後就會又黎曼德拉效應
記得明明以前有個b1出口 點解而家無左

永久封站把啦

執柒左佢把啦

做咩野又封？

成個站直接執柒咗去變都市傳說

執柒左佢啦

唔知問個師父佢唔答我

林士2.0

我反而覺得係個站開始有職員撞鬼

成條党鉄執柒左佢啦

無MTR識員敢返太子，嘛要封多D出口減少人手囉，大家咁都唔明？
至於點解原本返太子班識員去左邊，點解唔返工
咁就好難追查啦，返正太子站一定唔正常

我估都係遲早嘅問題

啲花文宣又清曬

一定有事, 東涌旺角搞到咁都冇事

有鬼⁉

在天之靈 希望你地日日搞鳩太子站長 黨鐵高層
通報下比各大師父

執柒咗佢啦
反正唔係畀人搭

從前有個站叫太子

肯定
其實唔知係想封住啲靈體定點

一定要還所有831太子站手足一個公道！！！

封晒變烈士陵墓

提議下年海洋公園加兩間鬼屋
一間叫新屋嶺
一間叫太子站

花都唔係依個出口

冇出口既車站

人血饅頭呀屌你

一定要搵啲黑警！纏佢地一世！

比我都唔敢返大子站啦搞到咁

遲早成個站封

大家以後見到啲落左閘既位
拎啲去’橋’彎佢條閘軌 一係塞鳩住條軌
彎左救唔到 要成道閘換 有排攪

「媽咪，點解有b2出口，但係冇b1嘅？」

你封哂D 站, 但封唔到市民把口囉

啲花係B出口

封晒佢~封晒佢

到你封哂太子我又係旺角站見倒手足😱...支持封晒所有黨鐵站

答應我 呢世都唔可以原諒死黑警

推

全港封晒佢算啦

721
811
831

還返個屍身比死左既人啊黨鐵！！！

有冇職員收到風
剩係知高層好迷信 唔知關唔關事

不如俾啲助力佢
幫佢封埋其他出口啦
狗屋後面仲有個E出口
開多個悼念位嗰邊
得黨鐵封埋佢

Wiki話太子站啱啱開果陣時只可以用黎轉車
出口未起好俾人用，冇得係太子站出入

依家睇黎要時光倒流

聽聞 有高層 係前警員，警 本身係迷信

幾時可以還去左嘅義士一個公道

正呀喂

我唔知我咩都唔知

遲早倒水泥活埋左個站

一定好猛，唔係點解要愈封愈多

正正經經比人入去做場法事咪算囉，搞到咁大家都唔好睇又難做，去晒2邊都唔知係咪真係有野做緊唔比義士有位走

封唒佢呀笨

支持 所有出口都封𠃊住佢

殊,呀仔唔好問啦～係咪想比人捉去新屋嶺呀

平均年齡高 都迷信啲

C2出口開返 岩岩係C2出黎

實有啲原因 過咗咁耐 封完一個又一個

其實都好合理

其實上環林士站之前發生過乜事

成個站封啦

我係黨鐵職員都唔想守個度啦 自己經過都有少少唔舒服

拆撚咗個站佢啦

當閘大大個芒爆咗都可以照用，大站出口封咁耐一定係有啲技術上冇辦法處理嘅事發生咗

遲早再無太子站

你阿爺我以前係個叫太子嘅地鐵站.....

媽媽 點解呢個站冇得入嘅

封左就成個墓咁
大家唔好放棄,幫手足集氣,還手足公道

千其唔好1823投訴佢阻礙走火通道

改名做旺角轉車站

得閒咪再去貼過囉
物係死既,人係生既

呢個真 無野既話點會肯比你封咁耐 咁大權力唔清你場？

生要見人,死要見屍

封撚曬佢啦屌

個出口明明不嬲都用到

除左行動Po
831同新屋嶺可唔可以每日一篇咁提大家

細細個聽老豆講旺角同深水埗中間有個地鐵站
但佢講到呢到就無再講落去
唔知大家有無聽過

封哂全部出口好冇？

B1 c2 都係向西出口，點解唔封c1要封c2？

一共7個出口

曾經，有個地鐵站叫咗太子

好猛鬼

好似話經過兩次旺角站？？

慢慢封

今日就去獻花

不如太子地鐵站永久關閉啦

其實封站係為乜

成個公司執柒左佢啦屌

封左C1好耐 C2無封

執7左佢算啦

黨鐵只係想理少啲
再嘈又封站丫拿？

奇怪係咩原因封

幾時封哂全部

cls

落站望過，好大陣清潔味

執左佢啦

好似唔係今日嘅事喎

呢個站實在好有問題⋯⋯嘗試毀滅証據！

封撚晒佢啦屌

木板既出口第一次831路祭時比示威者爆左閘, 廢事又要整就長封
另一邊鐵閘,琴晚有臥底爆左鎖閘位, 方便警察由地鐵站入面衝出黎
相信以家係維修個閘鎖

成個站封尻佢

又多個祭壇

929、101見

大把人收工用c2

破地獄

應驗

唉 政府整死人 仲要放d魔入3，4月台唔比手足靈魂走
等比天收啦

獻花

封哂佢囉
反正唔搭

我驚入到去嬲到打工作人員

題外話，依款摺閘同倫敦地鐵個啲好似樣

屌你老母 好玩唔玩

D老人家講幾廿年前旺角站叫太子站....

你確定有太子呢個站？

DKLM執柒左佢

成個站執柒咗佢啦

封撚左太子佢啦
傻尻做法,一唔交代都唔洗開返個站

好似話近高街鬼屋 工程果陣又不停有工人受傷 又聽到有笑聲同尖叫聲 最後就無完工

有外國人教噴cctv噴咩色好

封撚左佢啦 咁撚猛

修補拍攝片段？！

鬧鬼越來越嚴重

你係咪尋釁滋事？

死太多人好鬼猛 入面職員同上面狗屋都feel到唔妥

謠傳越來越真確了.............

黨鐵執撚左佢啦不如

不如封撚咗成個站啦

執q左佢啦

唔知keep住拜同獻花，遲下間狗屋會唔會搬呢

係咪鬧鬼....

倒石棺啦 切爾諾貝爾咁

可能根本已經有好多奇怪野發生左
所以要越封越多

身有屎

手足們你地係咪被困結界入面

點解有成千個like都冇人做英文文宣講黑警亂拉人並襲擊啊婆啊？嗰啊婆有冇事？嗰靚仔放番未？冇人理嘅？

（有圖）太子防暴無差別拉黑衫少年，有個啊婆擋住，好似話：乖孫來㗎，跟住被警察推落地，最後少年被捕

傳說以前有個站叫12號車站

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 光複香港 時代革命

我地一定要為手足取回公道

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

好似以前公屋有兩姐妹被男友殺死，搞到日日鬧鬼，最後要封咗成間公屋。
建議封咗成個太子站

本身既職員